是咁的 對面坐左個肥婆同事

仲記得岩岩入去做嗰陣背住熱線部門坐，聽到有個女仔把聲好甜，成為每日返工嘅動力 有次襯聽到佢把聲即刻拎轉面望下，因為覺得佢一定好靚好可愛，係啊佢成日著短裙 點知係我身型嘅兩倍，佢隻手仲粗過我隻腳
上個月我仲調左坐佢對面 佢繼續成為我返工嘅動力 每次佢接電話都會高八度 我聽到就會醒哂唔再眼訓 繼續努力工作

大家身邊有冇肥婆同事？
有
冇